P牌仔行快線阻住曬，可以點搞鳩佢？

影左相，是咪可以1823

早2日見到條友cut雙白
我返到屋企即刻網上報案 交通投訴
1823個app依家用唔到

清好勤力

有撚用咩又唔係斷正
正牌司機唔撚比掛P牌呀依家

冇得搞。
因為你1823佢搵人頂就得，掛P唔等於真P牌仔

照搞佢

俾呀 咪等佢交個正牌司機名出嚟囉
正牌無啦啦掛p 俾我係阿sir就點都chok吓你

你就自己醒目彈開6呎啦跟住晒

是但搵個fd都r到名交
再者，佢地當時又唔係阻到「阿sir」
邊有咁得閑幫你哋班私怨撚出氣

你真係唔撚識咖喎
點樣chok 呢想問下
寄信覆名 覆撚左就完左件事咖喇

好似p牌真係唔行得快線？
理得你司機係咪p緊

孤陋寡聞
真係未見過人掛p行快而事後收信

以前都試過次
深夜時段匯入完變左快線
未cut得切番中
就比架k car急唔切開燈死推爛推
明明中同慢一架車都無架喎
之後就一直吊住70行
條撚樣頂唔順行番中
我又跟住佢屎忽嘉年華咁射鳩佢
1823又點 怕佢有牙

你最撚識嘢

樓主正一屁孩 小氣鬼 玻璃心

覆得有營養少少啦師兄洗唔洗比時間你上網搵下資料先呀

Sir你老母咩，狗就狗啦

梗係唔係啦 從來冇呢個規定

：畀啲人情味啦你以前未犯過呀死鍵盤戰士

唔比教訓d人唔識驚 罰佢幾舊水扣分好過第日
衝燈cut雙白撞死人啦

借完俾人揸唔記得除囉成日發生架啦

掛左P 就要跟番P 既rules 行
你唔係P 掛P 行快線一樣做得你

下..P跟人喎

你掛左p 你就係p架喇 理得你本身過左p未
到時比差佬截停你 你唔係p都當p牌仔計

我過左probation點解要跟番probation 個rule?

影就影埋樣, 等佢衰埋刑事罪

傻人發現案

唔洗理個白痴

P牌行快線個懲罰係加P

如果我唔係P，可以點樣加我P

揀交通報告>交通投訴

不過好廢個系統冇得up片
我會cut左條片再轉做gif 再補多張車牌相上去
之後等通知 要燒碟去狗屋落口供

咪撚on9啦

香港汽車工業學會會長李耀培表示，現行法例沒有明文規定領取駕駛執照超過一年的司機，不可在車上掛「P牌」，所以陳茂波在這方面不算違法。李耀培更表示，其他司機見「P牌」司機同場，大多會保持更長的行車距離，所以車輛掛上「P牌」反能讓其他司機更留神。

On9仔

喺信入面chok？

沖出尼柒

屌 上面條友真係唔識架喎

可以架俾狗逗完知你只係冇除P牌落嚟嘅話最多屌你幾句

咪on9啦你同上面條友
報紙講過P係跟人唔跟車

P行快線罰加P 你已經有正式牌 罰你變返P牌？

好似掛P就要跟P規矩（好似係）

差佬唔會理

話正牌掛P要跟P例，九成無車牌

一個男人著女裝入唔入得男廁？

agree
俾d人情味

隊佢後面囉, 唔通上網開post 咩

可能上門叫你協助調查

你搞佢唔到，是但搵個人出嚟頂連錢都唔洗罰

大把人咁做，路面上P牌有一半都係假

ching 你訓醒未? P係跟人，佢過左P鐘意掛20年你都吹佢唔漲

正解